星船坐擁英妹同真真算唔算KPOP歷史上最大搶劫案..?

如題..

佢地個星探幾有料

又唔算搶嘅..

that's the sequence..

佢地坐我

未來十年都好難有組合超越到佢地

女團史上最大選舉舞弊案

其實係 根本搵唔到超越佢地既03 04年生妹子..